[Gel定頭]我國一開波就領先

諗唔到點輸 Gel定頭去排隊了

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like